想搵翻個甜故

內容係男主角做電腦維修，之後有個阿媽搵佢砌機，之後有次壞機上門維修之後食咗佢個女
好耐之前睇過搵唔翻